1小時募集逾千頂頭盔高雄港生：部份係全新全罩式防護力強

在台灣高雄的香港女學生林沛晞，日前邀請了5、6名港生在高雄捷運站外募集500頂頭盔，才1個小時就收集逾千頂，還有10多萬元新台幣（下同，逾2.5萬港元）現金。她今天偕同1名男同學現身台灣基進高雄黨部，對高雄人的熱情和捐助表示感謝，並盼更多台灣人關心香港反送中運動。